其實台灣人點解好意思笑香港崇英？明明自己崇日崇到仆街

奶日奶到出哂面
乜鳩都學日本
班人識日文都未必識台語
係咪過嚟搞笑？

台灣人覺得香港人唔學普通話好後同老土

垃圾分化post

咁香港人有冇笑台灣崇日 有就打返個和

崇日又點？崇英又點？好既野自然有人崇拜，唔通有人崇支那？

冇聽過台灣人笑香港崇英

崇優

香港人好似都好多崇日

邊有抵毀？

啱
個人崇德

少過台灣喇

未試過，有台妹同我講漢語學唔學到無所謂，最重要係保留到白話

見到隔離個post有感而發啫
你話分化咪分化

唔識咪唔識
又唔係母語/國際語言
唔學有咩所謂